【突發】英國下議院大比數通過來年三月末啟用里斯本條約第五十條

"Total of 461 MPs voted in favour of starting Brexit by end of March, but 89 defy the will of the British people including lone Tory rebel Ken Clarke."

里斯本條約第五十條乃確定國家有權退出歐洲聯盟

匯豐同誠哥又要跌？！

咁上次話要覆核其實又係咩嘢事

雖要國會通過才可以執行脫歐，因為脫歐屬國家行為。

明顯班國會議員為左飯碗啦，因為國會否決公投會帶來首相解散國會

lm

留名等鎊跌